正扑街偷人地張牛肉乾放係自己車

如圖，此人渣將其他人張牛肉乾拿走，之後放在自己車上，有何居心自己最清楚。
以為無人知，可惜你嘅惡行已被車cam 影低哂，等天收啦扑街！

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

咁樣做係想呃d警察自己已經俾人抄左牌？

應該係啦

咁如果前面條友走左
唔知自己俾人抄左咁點？

同問

其實抄左牌後，警方係會正式寄信給車主，通知你要限期內交款，再唔交要俾額外嘅罰款，如果都唔交就要上庭

到時到候就會寄信嚟叫你交架啦

幫佢裝飾

其實係冇用，損人不利己

會再寄信叫你交罰款

謝

扑街？
樓主係大陸仔？

佢已經觸犯盜竊罪

No

更正，正仆街

其實今日有去報警，madam 聽完案情話，由於張牛肉乾冇唔見到，所以唔構成盜竊罪，只可以備案。

Madam個答案都幾仆街

係，可以去4點記者會發言

最好乜撚都話冇事，唔洗跟

下次偷人電話 比人捉到都無事啦咁 部電話係我手到